我將會在格拉斯哥大學fresher week 設連儂牆

如題，想幫手可以參與

[賽後檢討] 抗爭者進化史